岑子杰被襲，黑警：係打架

民陣召集人岑子杰再次遇襲，晚上7時許，據報岑子杰於旺角雅蘭里福強工業大廈對開，突遭4至5名南亞裔蒙面男子持鐵鎚伏擊，他走避不及頭部被扑中受傷，當場血流如注癱在地上。警方表示，接報指上址有人打交，警員趕至時發現一名男傷者，召救護車將其送往廣華醫院搶救。

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

死黑警

push

黑警真係無撚腦
10月20出嚟幫岑子杰報仇

你班死仆街冚家產
日撚日係度歪曲事實
閻羅王唔撚割你脷都要謝天謝地喇
咁撚賤都有

岑子杰係被鐵鎚扑頭！黑警仲報稱係打交！

黑警唔死都無用
仲話加人工
屌你老母

「邊個呃人」

終於明白 襲擊子杰【真正目的】